{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72325&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도프로방스불빛축제카라반펜션"
    },
    "text": "景色の良い、空気の良い清道の真ん中に位置するペンションです。 清道プロバンスに一番近いので、明かり祭りを目の前で楽しむことができます。 溶岩温泉は車で2分の距離にあり、清道プロバンスとワイントンネルは車で2分と9分の距離にあります。 入室は5:00から可能で、退室は22:00までです。 退室時間を超過する場合、追加利用料が請求されます。 客室は禁煙で駐車可能ですが、現場の状況によっては不可能な場合があります。 客室内で過度な電気を使用すると、遮断器がダウンすることがありますので、ご注意ください。 ブルモンセットとグリルセットは事前に予約すれば20,000ウォンで便利にご利用いただけます。 ブルモンセットは7:00から22:00までご利用いただけます。屋外バーベキューは独立した空間でご利用いただけます。 しかし、現場で決済が可能で、入室は非対面サービスで提供されるため、到着後にマネージャーに連絡する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、客室内のペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは清道の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから溶岩温泉までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから溶岩温泉までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "明かり祭りを楽しむことができるのは、このペンションですか？",
            "answer": "はい、このペンションは明かり祭りを目の前で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁煙や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙で駐車も可能ですが、現場の状況によっては駐車が不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンセットやグリルセットは利用できますか？",
            "answer": "はい、事前に予約すればブルモンセットやグリルセットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内のペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンション内では火薬や爆竹の使用や火災の危険物質の持ち込みが禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変わることはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 415
    }
}